自由鳥求數據

有冇人有數據多 可以借啲比小弟
就快計下一個月 唔想課20蚊但個啲數據用得幾日又過期

想要幾多？ 留tg我比你

小小地200mb就夠 下期會還翻

我仲有8gb ，過4gb比你好無，唔想哂左

你係有剩唔要? 不過我就截數
比我都會浪費左多謝先

係 呢個月無乜出街 好少用

連登有愛 已夠數據用了